У третьому step-проекті приймав участь Желізко Андрій.

1) Створення архітектури стилів.
2) Верстка карток візиту.
3) Реалізація функції видалення картки із сервера.
4) Реалізація функціоналу карток візиту (написання класу).
5) Створення архітектури скриптів.
6) Верстка модального вікна.
7) Реалізація функції створення картки на сервері.
8) Реалізація функціоналу модального вікна.
9) Реалізація функції редагування картки із сервера.
10) Створення та налаштування репозиторію.
11) Верстка загальної структури проекту (header, основний контейнер, фільтри).
12) Реалізація api архітектури (axios instance), функції отримання всіх та однієї картки з сервера.
13) Реалізація функції пошуку та фільтрації.

##Список використаних технологій:

js
import/export
ES6